屌奶聲 果幾個出名既黑警連身份證都比人起埋出黎 好癲

支持香港警察成立獨立調查委員會查一查

[緊急呼籲]今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

實在太不應該了

沙蛇呢

其實有咩用

你睇下班軍裝

比市民啤下就跑走
呢個係心理戰玩法